<Document>
<<<<<<< HEAD
# Survival
It is generally wise to avoid situations that will cause you harm, because medical can only heal you so much with limited chemicals and medical items and especially when there's nuclear operatives on your doorstep.

## Identifying your situation
Your PDA contains both a vessel name and list of crew currently active in your vessel, a reminder for your name if needed, and your assigned job for the shift, allowing you to quickly assess the situation.

## Emergency Treatment
In the event of a serious emergency, there are a few things you can do to help ensure your long-term survival, including:
- If entering critical condition, use the emergency medipen from your emergency box, it'll make sure you don't end up unable to do anything. Emergency medipens can also be used to revive people currently in crit on the floor, and to prolong the amount of time you have to deal with poisons/etc.

<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="EmergencyMedipen"/>
</Box>

- Your emergency box contains a breath mask and oxygen tank, which can help you survive longer in a spacing situation. If you're one of the slimepeople, be aware that nitrogen replaces oxygen for you and that your emergency box will start with a red tank of nitrogen replacing the standard blue/yellow oxygen tank.
=======
# Sobrevivência
Geralmente, é sensato evitar situações que possam causar danos a você, pois a medicina pode curá-lo apenas até certo ponto, com itens e químicos limitados, e especialmente quando há operativos nucleares à sua porta.

## Identificando sua situação
Seu PDA contém tanto o nome da embarcação quanto uma lista da tripulação atualmente ativa na sua nave, um lembrete do seu nome, caso necessário, e o trabalho designado para o seu turno, permitindo que você avalie rapidamente a situação.

## Tratamento de Emergência
Em caso de uma emergência séria, há algumas coisas que você pode fazer para garantir sua sobrevivência a longo prazo, incluindo:
- Se entrar em condição crítica, use o medipen de emergência da sua caixa de emergência, ele vai garantir que você não fique incapaz de fazer nada. Medipens de emergência também podem ser usados para reviver pessoas que estejam em condição crítica no chão, e para prolongar o tempo que você tem para lidar com venenos/etc.

<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="EmergencyMedipen"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="SpaceMedipen"/>
</Box>

- Sua caixa de emergência contém uma máscara de respiração e um tanque de oxigênio, que podem ajudá-lo a sobreviver por mais tempo em uma situação no espaço. Se você for um dos slimepeople, fique atento, pois o nitrogênio substitui o oxigênio para você, e sua caixa de emergência começará com um tanque vermelho de nitrogênio no lugar do tanque padrão azul/amarelo de oxigênio.
>>>>>>> fire

<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="ClothingMaskBreath"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="EmergencyOxygenTankFilled"/>
</Box>

<<<<<<< HEAD
- If actively bleeding out, or simply wishing to prepare, it's possible to slice up cloth items with a knife or other sharp object and use the resulting cloth to create gauze in the crafting menu to stem bleeding with, however cloth alone can be used to less of a degree in emergencies.
=======
- Se estiver sangrando ativamente, ou simplesmente quiser se preparar, é possível cortar itens de tecido com uma faca ou outro objeto afiado e usar o tecido resultante para criar gaze no menu de criação para estancar o sangramento, no entanto, o tecido sozinho pode ser usado em menor grau em emergências.
>>>>>>> fire

<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="Gauze"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="MaterialCloth"/>
</Box>

<<<<<<< HEAD
## Other Various Tips
- In lieu of an actual health analyzer, simply examining yourself and using the detailed examine is a good way to figure out what wounds you have.
- If going blind, carrots are another way to treat the issue (as they contain Oculine, the chemistry drug used to treat blindness) should they be available.
- Well-made meals (cooked food not from a vending machine) is generally much better for your overall health and can help heal smaller wounds more quickly.
- Simple bed rest can allow some wounds to close up on their own. Medical beds are best for this, providing a sterile surface and support for all damaged body parts, but any bed works.
- Actually sleeping on a bed boosts your healing rate even farther.
- Meals that contain proteins, such as meat, will tremendously help your body's condition after severe bloodloss. It's still advised to visit a doctor and get treated though.
=======
## Outras Dicas Variadas
- Em vez de um analisador de saúde real, simplesmente examinar-se e usar o exame detalhado é uma boa maneira de descobrir quais ferimentos você tem.
- Se estiver ficando cego, cenouras são outra forma de tratar o problema (pois elas contêm Oculine, o medicamento químico usado para tratar cegueira), caso estejam disponíveis.
- Refeições bem preparadas (comida cozida que não seja de uma máquina de venda automática) geralmente são muito melhores para a sua saúde geral e podem ajudar a curar feridas menores mais rapidamente.
- Simples repouso na cama pode permitir que algumas feridas se fechem sozinhas. Camas médicas são as melhores para isso, proporcionando uma superfície estéril e suporte para todas as partes do corpo danificadas, mas qualquer cama funciona.
- Dormir de fato em uma cama acelera ainda mais a taxa de cura.
- Refeições que contenham proteínas, como carne, ajudarão tremendamente na condição do seu corpo após perda severa de sangue. Ainda é aconselhável visitar um médico e ser tratado, no entanto.
>>>>>>> fire

</Document>
