<Document>
  #Regras de Gabystation Fronteira

  [color=red]É esperado que você leia todas as regras de forma completa e atenciosa.[/color]

  ##Decisões de Admins
  - Admins tem a palavra final.
  - As regras serão aplicadas por espírito e não por leitura literal; à mercê da interpretação do Admin.
  - Admins podem escolher ignorar regras caso eles achem ser o melhor para o momento.
  - Admins tem responsabilidade por suas ações. Abuso terá consequências.

  ##Informação Geral
  - Desconectar no meio de e/ou evadir/ignorar ahelps resultará em um ban temporário de 30 dias.
  - Admins não são obrigados a cuidarem de perdas ou mortes de players do jogo.
  -- Isso inclui (mas não é limitado a): dinheiro, respawns, ghost roles e afins.
  -- Qualquer ação tomada depende do julgamento do Admin, sendo variável por contexto.

  # Lista de Regras

  Todas as regras abaixo se aplicam em todos os momentos, incluindo entre rounds.

  ## Regras de Zero Tolerância
  Você pode ser banido sem aviso prévio por quebrar essas regras.
  - [textlink="Clique aqui para ler as regras de zero tolerância." link="FrontierRuleZeroTolerance"]

  ## Regras Básicas
  Essas são as regras gerais da Fronteira. Clique nelas para mais informações.
  - [textlink="1. Não seja babaca." link="FrontierRule1"]
  - [textlink="2. Não aja baseado em informações OOC." link="FrontierRule2"]
  - [textlink="3. Não ataque outro jogador sem um escalonamento razoável." link="FrontierRule3"]
  - [textlink="4. Use cada chat para seu propósito, e utilize o português." link="FrontierRule4"]

  ## Regras de Roleplay
  Essas são as regras de Roleplay da Fronteira. Clique nelas para mais informações.
  - [textlink="5. Seu personagem deve ser realista, e deve ser uma entidade diferente de você." link="FrontierRule5"]
  - [textlink="6. Não lute perto do Posto Avançado da Fronteira." link="FrontierRule6"]
  - [textlink="7. Antagonistas e Não-Antagonistas são inimigos." link="FrontierRule7"]
  - [textlink="8. Combate PvP é permitido, porém ainda sujeito às regras." link="FrontierRule8"]
  - [textlink="9. Piratas devem seguir seu código." link="FrontierRule9"]
  - [textlink="10. Crimes da Space Law podem ser cometidos desde que não seja Crimes Capitais." link="FrontierRule10"]
  - [textlink="11. Silícios devem seguir suas regras." link="FrontierRule11"]

  ## DXNF e Comando
  Essas regras também se aplicam para qualquer um que esteja agindo, de forma interina / temporária, no lugar de um Segurança / Comando.
  - [textlink="12. Seguranças e Comandos devem agir de forma íntegra." link="FrontierRule12"]
  - [textlink="13. Funcionários do Comando devem agir de forma ainda mais íntegra." link="FrontierRule13"]

</Document>
