<Document>
  # Motor de Antimatéria (AME)
  The Antimatter Engine is a short-term support generator for the station, providing a sizable chunk of power for a limited time.

  O AME é um dos motores mais simples disponíveis. Você monta a estrutura de múltiplos blocos, coloca combustível nele e está tudo pronto. Isso não significa que seja perfeitamente seguro, no entanto; você pode precisar lidar com o superaquecimento do AME.

  ## Construção
  <Box>Partes necessárias:</Box>
  <Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmeController"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmeJar"/>
  </Box>

  Para montar um AME, comece fixando o controlador na extremidade próxima de um fio HV. Na maioria das estações, há passarelas para ajudar com isso. A partir daí, comece a colocar uma área de partes do AME de 3x3 ou maior em preparação para a construção, garantindo maximizar o número de peças "centradas" que estão rodeadas por todos os 8 lados.
  Because of this, you'll want to start your AME construction with the controller on top of an [color=orange]HV wire[/color].

  Após isso, você pode usar um multitool para converter cada parte do AME em blindagem, o que deve formar uma configuração final do AME. A partir daí, insira um frasco de combustível, defina a taxa de combustível para [color=#a4885c]duas vezes o número de núcleos ou menos[/color], e ligue a injeção. Qualquer valor maior que essa proporção resultará eventualmente no [color=#ff0000]superaquecimento do motor e[/color], logo depois, [color=#ff0000]explosão[/color].

  ## Economia de Combustível
  Quanto mais próximo você estiver da proporção perfeita de [color=#a4885c]1:2[/color] de núcleos do AME para taxa de injeção de combustível, mais eficiente será. Você estará reduzindo a eficiência de combustível para [color=#a4885c]50% ou menos[/color] se estiver usando mais núcleos, mas com uma taxa de injeção de combustível menor.
  Por exemplo, [color=#76db91]3 núcleos e 6 de combustível injetado[/color] geram [color=#76db91]240kW[/color], enquanto [color=#f0684d]8 núcleos e 8 de combustível injetado[/color] geram [color=#f0684d]160kW[/color]; você estará gerando 80kW a menos, mas gastando 2 combustíveis a mais por injeção.

  ## Atualizando o AME
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>

  Once this is done, you can use a multitool to convert each AME flatpack into shielding, which should form a finished AME configuration.

  <GuideEntityEmbed Entity="AmeController" Caption=""/>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    [color=#999999][italic]An example of a one core setup[italic][/color]
  </Box>

  ## Operation
  To start the AME, insert a fuel jar into the AME controller, and set the safe injection rate.

  The safe injection rate is the point where the AME can safely run without overheating, while maximizing power output.

  This rate is always twice the core count.

  For example, an AME with one core will have a safe injection rate of 2. With two cores, the safe injection rate would be 4, and so on.

  Any more than this ratio will eventually result in the engine [color=#ff0000]overheating[/color] and, shortly afterwards, [color=#ff0000]exploding[/color].

  The AME controller will [textlink="report" link="InspectingPower"] on both the amount of power it is providing to the grid, and the theoretical maximum power it could provide if demanded.

  Geralmente, você só pode atualizar o AME instalando mais núcleos, o que pode ser feito pedindo mais pacotes planos de AME através do [color=#a4885c]Cargo[/color].
</Document>
